差唔多年尾 係時候回顧下今年做既決定

今年主要輸錢

輸既原因
9成都係因為同大DODO同船
如果我唔係唔信邪 已經可以買樓
果然心態決定境界
投資最重要轉身快

認同，今年平左，年頭輸好多，跟住年中中番d, 執執下就平左，希望12月中番少少過聖誕